「突發」youtube死機

完全load唔到

Something went wrong

push

屌屌屌

???

Something went wrong...

奶共奶到咁..抵啦

503 error

用唔到阿😭

Youtube真係好撚垃圾

用vpn 都冇用

Google gmail都唔得
drive都好似唔得

睇睇下死左

YOUTUBE被河蟹了

一早已經睇b站

睇咸片睇到一半 你黎死機？？

無痕就上到
代表咩？

今晚大事發生？

無痕入到

我都係wo 走左隻紫馬嬲出黎

垃撚圾

係wor! 痴撚線

轉場去ibry

垃圾

trump 開始做野

奶共垃圾

我無痕都唔得

remove緊嘢
等陣啦

？ ？ ？

日本都上唔到

Google OK

FF下先，如果今晚都上唔到就應該有戲

實測過 無痕入到

唔登入用到
搞到我一開始以為畀人ban

仲有連登，係綠洲。

無痕有影響Ip位置架咩

login唔到

乜料呀？

聽聽下YouTube music冇左

世界末日啊！

gmail google文件 都開唔到

play store都開唔到

一login全死

我都以為我上網有問題...Play Store 都用唔到

有冇人用無痕上到？

屌, 我都以為係個account俾人hack左

大家馬上試下轉vpn睇下得唔得

google 所以野都上唔到

係google問題，d ac全部login唔到，仲話找不到你的帳戶

gmail用唔到先大件事

唔使VPN，美國都上唔到

Reddit度睇 係全世界爆炸

啱啱想問

不安

上到

Chromecast 繼續上到

google都係

仲以為自己比人hack咗

做中國人啦終於可以
傳送門 :

真係OK喎

係喎。

google account server死左 因為無痕係唔會幫你login 所以上到

真

死左

Google 入唔到mail

我都以為係俾人Ban左

又死server

點解會咁㗎

上到。

GMAIL 死左

YOUTUBE有得睇鹽片?

google chrome load 唔到, 轉IE就得

老共測試?封鎖HKIX?

應該係google account 收左皮

點算

嚇死

死到我電腦都輕埋

GOOGLE已死

Deep state 驚死人唔知自己存在咁

屌我連堂都上唔到

dllm

Google drive同Google doc都大件事啦

Google有事，即刻上連登

連登都有事就上蘋果報

全部有事就知咩事。

一定係侵侵出左手
今次google應該可以結束網絡霸權
希望d美國主流媒體個個都收哂皮

Skynet

好想一槌打撚死隻騮

電腦大爆炸

鎖國了！

係WO

google死lun埋

世界末日啦

yes，死左 …

Google死撚咗

香港人 是咪玩完了

睇到片 淨係登入唔到

巴哈d台仔都入唔到

中共出手了

上到 但照樣冇得login好麻煩

普通都上到喎...

youtube死左就係時候轉場!!!!

用safari無問題

係咪Trump準備接管支tue

睇到興起.... something went wrong

??

咁ONL79
重ONL79過CFU

共產黨封網

上到喎

我無痕上到

用app唔得

係app同google唔得
成班人大驚少怪

用無痕好似開到YOUTUBE

同google account有關既野都死？

Android 機用唔用到

Pornhub上唔上到先重要

一陣會唔會google 話全世界ac唔見曬冇得恢復

#METOO

會唔會係中共趁宜家偷曬我地啲資料 之後放翻googe account出黎扮冇事話maintenance

GMAIL無哂其實都OK

都有可能

係咪出手了

遲早有日到連登

變月經了

呃錢

gmail 死咗?????

原來唔關事，冇login 就上到

Deep state 做緊野

LOGIN唔到

LOGIN果度死左

大半個鐘la wo
CLS

要幾大工程呀
係中共定deep state 呀？

冇login in ac可以睇到YouTube

正
全世界無哂google 賬戶

直情 load 唔到個 sign in page

依家上到

睇緊就無事, 一Reload 同一版就出現 !!

其實隻馬騮有無特別意思/暗號？

整緊網絡長城呀嘛

無痕上到

而家入到喇

YES
真

得返

啊公做野，網絡封鎖

睇睇下啤梨晚報, 佢屌屌下政府, 再Reload就睇唔到了 !!

唔使驚 幾個鐘之後就無事

真
得番
睇到

阿爺做完野 同志請慢用

係咩美國有大動作呀

侵發功backup完舞弊證據啦

無事了

擁抱大灣區，機遇處處

支那試機玩嘢

有個瀏覽器可以登出account嘅就用到㗎喇

專用黎reg鹽片網個gmail會唔會比中共發現

得返 即刻播廣告

就算條片播唔到 個廣告一定唔會播唔到

我沒事

啤梨 : 屌你老母～臭化閪

好返啦！

係咪預演封左香港區服務

哈哈哈哈, 係囉, 佢風格 !!

打味